交税如果唔小心落左林鄭袋，有無犯美國制裁？

想去美國，驚d錢落林鄭袋

樓主好串